25 歲 BEng，27 MEng，29 MBA，32 JD，35 PCLL

32 歲 CEng + MHKIE

40 chartered e

戇鳩

開始ive仔一生ive仔

32

HKU 學生正常畢業五年內 Charter 到

鏗哥十卜

想好好玩玩了

36歲 猝。

ive 仔 25歲畢業？

係

22 LLB 25PCLL

你就好

47歲 standard chartered

25歲

21歲BEng 23歲Meng 24歲已經MBA 你24都仲未grad

35歲pcll
律師牌又冇
Engine牌又冇

35歲Rip

讀成世書